{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65258&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평칼봉산휴양림펜션"
    },
    "text": "このペンションは空気の良いカルボン山でリラックスできる宿です。愛するペットと一緒に清らかで、きれいな渓谷で思い出を作ることができます。加平駅は車で9分の距離にあり、チャラ島と南怡島船着場は、それぞれ車で10分と4分の距離に位置しています。入室時間は午後5時、退室時間は午前11時までです。無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 客室では皿洗いや分別収集が可能で、退室時に行ってください。家族ルーム以外のすべての客室には、除湿機が完備されています。ペットと一緒に宿泊したい場合は、相談が必要であり、1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。ペット用品やパッドは個人で持参し、現場で決済する必要があります。夏季には無料で利用できる屋外プールを運営し、利用時間は午前9時から午後8時までです。アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトは、予約した客室に宿泊者がいない場合に可能で、正確な時間は当日現地でご確認いただけます。バーベキュー施設として、炭とグリルのレンタルが可能であり、20、202、203号客室は20,000ウォン、302号客室は30,000ウォンでご利用いただけます。 使用時間に制限はなく、個別テラスでバーベキューが可能です。 火災による危険を防止するために火災発生の危険性が大きいものは使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "このペンションはカルボン山の空気の良い場所にあります。"
        },
        {
            "question": "加平駅からペンションまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "加平駅からは車で約9分です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはチャラ島と南怡島船着場があります。それぞれ車で10分と4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊することができます。ただし、追加料金と相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏季には無料で利用できる屋外プールがあります。利用時間は午前9時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用することができます。炭とグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や施設は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金と施設は季節によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 376
    }
}